(比較)大家射精勁D定wiki條友射精勁D?

一段拍攝了人類射精過程的影片 果度

正評: 自己勁D!
負評: wiki示範個條友勁D!

推

學術討論可以貼圖唔會ban

禾劉晶

連登仔個個射穿牆喎

佢射到只有5下 其他都係流出黎

你射到幾多下?

你咁急 你先啦

我係絲打

男性的高潮估計平均持續3-10秒，儘管有些人可長達30秒。

30秒係點做到?

淫到你丫

仲有好似係有人冇不應期
男性當中也有能做到多重高潮的例子，不過數量極少。

有冇人比到source?

儲耐會多啲既，都有10 下

之前睇過個外國人狂射
水炮咁射落個鬼妹塊面
利申 巴 not gay

假架，邊做到咁多野，咁多野既話會抽筋，好鬼痛

btw 大家睇AV個時會唔會等到男優一齊同佢射？好似爽啲咁

終於搵到 呢條友冇不應期

見過咁多碌都未見過有人射到wiki咁勁

咁你自己果碌呢?

點呀?

我女

算唔算係打飛機教學
有冇人Share 更好的教學

又扮

睇完扯扯地

一個禮拜無屌閪，已經射到條女成面都係
平均射6-7下

我成日射到上天花板
打穿埋過牆

好短

會 但我係gay既

30秒... 可能佢每10秒先出第一下
都係3秒

裝無限寶石

試下十年唔射
一射連個腎都射埋出黎

收皮啦N賓

chok到臨射嗰下鬆手 然後等條j自己射完再狂chok可以二次射精

個量多到呢。。。

Ruined orgasm

通常抆出嚟就射, 都會射到胸上少少
有時會射到塊面, 射到頭髮最麻煩

好想食哂佢

利由：飛機

雄性普通獼猴一般會在接合後的15秒內射精

wiki條片load唔到

屌 cls

原來我係獼猴

wtf

同咩咩妹玩完啦？

應該講緊男性潮吹

有咩好睇, 又唔係射落個閪到

搭單問，大家通常冇打幾耐J會夢遺？

你個名叫will Smith 定Hancock?

唔知點做到

gay test

咁大力 射死人咩

樓主肯定係gay佬扮絲打 係咁chok人射幾多

睇過！

條女俾佢射到喊喊地

潮吹

我男朋友最勁

上面 CLS

咁渣ga

畀佢口爆不得了

link?

即刻飽哂

依啲叫噴精喎，潮吹係噴尿

念力射精

笑唔停

好撚假

點假法